呢隻繩結扣有咩用？

係街成日有人掛係書包
想知叫咩名 有咩用

傘繩手環/求生手繩
可以拆出黎變做繩
有咩事可以用黎吊頸

堅啲果啲拆開條繩會見到個扣夾住塊刀片添

咁算唔算持械出街？

而家已經唔興用買餸勾，轉曬用哩啲扣，搭巴士勾啲餸係扶手

好柒喎但係